{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67299&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성일마레펜션"
    },
    "text": "一部の客室はリニューアルされ、日の出や日没が鑑賞できるペンションです。 海に近いので海辺の砂浜の前にバーベキュー場があります。 周辺に天津海水浴場と束草観光水産市場があり、車で5分で大浦港に行けます。 お知らせとしてはマウンテンビューは改装されておらず、海の眺めではないこととインテリアやカーテンはそれぞれの部屋ごとに若干の違いがある可能性があるということです。 同じチームで予約は最大2チームまで可能で、家族以外の異性3人以上は客室予約はできません。 また、全室人数を超えると入室できず、バーベキューや追加人数費は前払いとなります。 無料Wi-Fiがあり、全室禁煙で駐車も可能です。 また、炭+グリルのレンタルを行い、2名基準で20,000ウォンであり、追加で5,000ウォンが加算されます。 炭バーベキューは7時と9時の2時間で利用でき、炭火の締め切りは9時です。 バーベキュー施設は2時間利用可能で、締め切りは22時です。 ご利用は現地でお支払いいただき、屋外バーベキュー場が完備されています。 入室は最大人数を超えると不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可能であり、保護者の同伴無しの未成年者のご利用も不可能です。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、これに関する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所にご迷惑にならないように捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はリニューアルされましたか？",
            "answer": "一部の客室はリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "周辺には天津海水浴場と束草観光水産市場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、海辺の砂浜の前にバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアやカーテンは統一されていますか？",
            "answer": "インテリアやカーテンはそれぞれの部屋ごとに若干の違いがある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2時間利用可能で、締め切りは22時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると入室できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超えると入室できず、バーベキューや追加人数費は前払いとなります。"
        },
        {
            "question": "炭+グリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "炭+グリルのレンタルは2名基準で20,000ウォンであり、追加で5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "マウンテンビューの客室は改装されていますか？",
            "answer": "マウンテンビューは改装されておらず、海の眺めではないこととなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 347
    }
}